香港警察主動要求同示威者隻揪

如果示威者打羸左咁仲算唔算襲警

Push

傾掂數先揪得喎
屌一陣打羸左話襲警 打輸左話拒捕
咪食屎

根本贏輸都當襲警啦

屌你老母柴都冇條
除gear我打撚死你

叫佢地除gear先講野啦屌

呢條片夠做證據，投訴先

條友咁鬼串, 發夢成為網絡紅人la

推啦

痴線

頭髮都冇條

垃撚圾

除撚哂d裝先講啦 垃圾

推

阿SIR要搵髮再生

好不安 打市民

有頭髮 先講野啦

一陣又話打贏你唔公平呀 我多頭髮 你無頭髮 你又贏

即刻 擺個雷台

唔洗如果 警狗實輸

交稅比你班仆街真係唔知為乜